Ce dossier sera mis à jour progressivement. Il contiendra des cours (par forcément tous), ainsi que quelques documents complémentaires.

Malgré le soin apporté à la réalisation de ces documents, ils ne sont pas parfaits. Merci de nous rapporter toute erreur, faute de frappe etc.


Eric Bachard  / sept 2021
